打工仔，請接力

今日岀面喺好多都係20到25歲青少年。。。

Ok 轉頭買物資過黎